(財經台之歌)落錯車，如踏足了幸福的租屋路

成日睇淡，日日都屌老母

租樓先係皇道，你識咩呀

租樓日日賺

所以咪幸福租屋路

踏足悲哀的

租樓有彈性又可以keep到生活質素

又可以做租霸

搵人作埋落去

有乜野要整一個電話打俾業主就得

租約一定唔包包呢樣包個樣租酒店啦

你唔整就幫你變兇宅

月中了，淡淡要準備交租，是否有壓力？